話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

綜合上環咁多個post

1. 老屈汽油彈（未confirm）
2. 唔舉旗開槍
3. 橡膠子彈射頭
4. 用催淚煙遮開槍

狗明顯係報沙田一役嘅仇，開槍報仇，白狗回應藍狗不滿。

知唔知點解616咁多人行
其中一大原因係狗開槍，即係義士冒死打翻來

今次離普過612，所以一定要煲大開槍單野

元朗單野襲擊平民，一定主流媒體狂插助攻，甚至中立淺藍都會狂插助攻，而777同狗已經成功將焦點spin至元朗，所以連登文宣更加要針對開槍，唔好令義士嘅血白流，死撚咗都無人知

熱門咁少開槍post，義士變曬做condom仔用完即棄，齊上齊落？

整合上環片段，重組案情，唔好要前線手足白白犧牲

推

話登報既巴絲
千祈唔好miss左上中環既手足
佢哋面對既係比612更過火既武力呀

琴晚真係痴撚線

推
支持上環義士
譴責新界鄉黑警合作

唔好中班狗計

依家好多人都講左要兩邊一齊推，我唔明你做咩呢刻個標題玩分化
CON乜DOM仔?

出面唔知真三毛、真民意、道德撚定正義撚已經狂推元朗單野去掩上環既事，呢刻我我絕對認同兼讚成你推上環單野，但唔係拎個咁既標題出黎玩分化囉OK???

光復香港時代革命

push

屌，都話一齊推
重來都冇當過義士係condom
你做咩姐姐

哎呀
有料就拎上嚟啦
講撚咗好多次唔好開個post出嚟入面冇內容
但又叫人留意上環

721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

追究到底呀 推

兩邊都要強力文宣！
唔好偏食！

屌你地班人 元朗單野係咁推
得我自己係到推上環post

推 一齊搞

推啊, 好少資料

p

光復香港 時代革命

有內容會容易推啲
但係見最近幾個po都好似冇乜內容

無人放棄過尋晚班義士，但係港共太撚on9，逼我地開兩條戰士！
班力係要指向中聯辦，大家無做錯到！

戰線*

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

Push

認同

連登仔！

pish

人手置頂

但呢家問題係出催淚彈出布袋彈好似食生菜咁，個觀感對比元朗已經唔夠震撼

Pish

要片！多片呀

主線去返呢邊 元朗果個係event黎

可以兩樣一齊做 齊上齊落

推！！！

pusj

事實
義士不嬲都係全香港既condom仔

推。

咁除左係度推

可以點做？

幫推
上環呢單都好重要！！

文宣

推！

PUSH

此仇必報

上

尋晚係癲L咗上環！

兩邊都同我冷靜 依家最重要係我地唔好亂

兩條線並推

睇留番哂琴晚啲片 搵番班警嘅罪證

最大問題無片
同埋元朗事件係警已經利用黑社會去解決問題,即係法治明存實亡
上環事件佢地都仲可以話保穩政權，受到譴責
基本上前者已經迫人武裝起義

推！
兩邊都要推
勿分化

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

上環係要推上去

推 不割蓆

開槍片 推呀

開咗36槍好大事架

推啊！！！！

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

請問知唔知有幾多位義士或記者中槍

光復香港
時代革命

不忘主線，推你老母

DKLM

汽油彈一定係老屈
係真嘅今日重唔四圍傳？
政府不知幾想我地行錯棋
又要高調lion，低調放人

幾時有斷頭台送曬班仆街上去

多謝前線嘅付出
我永世難忘

開槍片！！！

無人當義士係condom呀！！

推啊！！！

推上環啊

睇直播見到打巷戰仲可以推進，真心佩服

推推推 兩邊都要追究

兩邊都係兄弟

你講到前線出黎係為左搏上頭版咁
有無搞錯呀

係中上環發夢 真係發夢 圖同片都冇乜
好恐怖

ok push

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

2邊都要做

元朗如果放任唔理
或者由鳩建制亂講
有D人唔知就以為係黑衫扮白衫去打平民

我都支持兩邊推
不過對香港班淺黃至部分藍同埋外國
有無辜市民無啦啦畀黑社會打
班黑警公然包庇黑社會
影響力明顯比黑警暴力過黑社會大

無忘記到

絕對唔係

請廣傳!

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

兩邊都要追究，巴打唔好氣餒
發生太多事，短暫係會容易失焦
義士非condom

推爆你

推啊屌

雙線推

推！
唔好忽視咗佢地！

從來無忘記過義士
兩邊都重要

下次拆左支聯辦
再打狗！

全民頭盔月

開新post用以下格式：
［中上環戰線］XXXXXXXX
［元朗恐襲］XXXXXXX
總之喺標題講清楚討論邊條線

開po前睇一睇同一件事有冇人已經開咗
同一件事開勁多po又洗版又集中唔到討論係無撚用的！

煲大佢

推啊！！！
我都好撚嬲 點解個個淨係關心元朗。

好煩無miss過
等緊片同相
如果冇就冇辦法囉
煲唔大

屌 推上環！！！！！

up

推到有圖有影片

兩邊一齊推

再推

齊上齊落

元朗既情況係令人好嬲
但上環既情況一樣咁嚴重 關注多啲啦屌

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

啱 推

推, 上環開槍事件同樣緊要

推上頂

推咗上環先

推啊 唔舉旗開槍 屌佢老母

元朗單嘢夠明面，關注上環push

幫推

琴晚都唔知開乜撚野槍隔咁撚遠

推 上環手足都好緊要

今次佢地擺明玩遠攻
驚近攻推啲藍衫去死會令到更多藍衫不滿

認同呀

香港，新界同是手足，無分你我
推

唔係唔知黑警癲q左
不過好多人消化唔切
同埋某程度黎講警黑一家親同尻開槍既暴力程度係差不多
所以應該兩邊一齊推

共產黨不惜殺人都要冚住上環件事

好冇人性

手足依家點

真36粒啊屌佢老母 仲有喺橋射 實想head shot啦

推！
上環琴晚喺無示警嘅情況下開昨廿幾槍！
唔可以唔理㗎！

我無野講

我覺得尋日上環好多鬼

推這post整合

兩邊都大獲, 絕對唔係對上環義士割席﹗
只係媒體全力報道元朗事件, 一時間扯哂大眾眼球對準件事.

推呀

一定要幫義士討回公道!!

光復香港

36槍啊你老母
上環手足都係手足

元朗係緊要 但唔好忘記上環 琴晚既夢真係好真實

推 兩邊一齊推

冇野講

同元朗嗰單一齊推！

上環開槍

推上熱門

我無野講。

兩件事都一定要追究到底

尋晚完全無消息

推 有冇新聞整合post

我覺得應該煲大兩樣嘢
1）開槍同鄉黑事件嘅巧合性 逗明政府係不擇手段去嚇到肯民唔敢再上街
2） 政府已經冇哂辦法心知控制唔到情況 又唔敢回應五大訴求 只好用偏門方法去解決

發夢係前線 玻璃樽都見唔到一個 汽佢老母油彈 咪撚屈得就屈

Push 想知佢地咩情況

係有汽油彈
Rthk 影住

其實無話著重邊一面，可以兩面一齊做。
但以輿論來計，元朗確實會比較容易牽動大眾，因為上環都仲會有人覺得大家出來抗爭，面對班驚，都係兩面互相對壘。但係元朗就有一班放工食完飯返屋企既人被班牛屎飛打，同理心驅使下，一班和理非就會覺得政府今次做得過份。

琴日上環好混亂

我無嘢講

仆街啦黑警

尋晚發夢 第一次食咗幾粒 好辛苦
情急之下 拉住前面個師兄 叫佢幫下我
好想多謝佢

啲警犬 真係喺母狗嗰度生出來 冇人性

同一晚發生兩件事 真係好難受

仲有用強燈照記者意圖阻礙採訪

中上環手足好慘

Pusg

真

唔係話小學雞發脾氣
琴晚係10點幾上環食住彈退去中環想上連登睇去邊好
點知全部都係講元朗 一D港島消息都冇
忍唔住開post問啦 仲要比人屌番轉頭話我守上環把撚
又話咩一早叫人走自己唔撚走
我夾住係上環完全冇任何消息可以去到邊到
前面開槍 後面金鐘又話失守
雞又係你地吹 去到守住條線又話唔散
元朗比人打係要報仇
但你諗下係港島既兄弟呢個情況下有幾多可以即時入到元朗做野?
比人屌完真係咩mood都冇哂

支持, 多謝大家, 多謝義士

自推

今次警黑真心合作無間

兩邊都要撐

推！！黑警濫用暴力！

推
兩邊都要推

727

推 上環手足唔係condom呀！
希望大家清算元朗牛屎佬同時唔係忘記上環手足

忽忘

.

推齊兩條戰線

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

都話無人忽視你哋

兩邊都要推！

講真，依家開槍我都預咗，無咩特別，不過我琴日發夢都企幾前，腳邊都有飛過催淚彈，有冇一齊發夢嘅手足覺得啲催淚彈無咩傷，我戴個n95覺得完全無事，眼罩比咗人都無事，仲記得612嗰日有n95同眼罩，食催淚都食到想死，琴日完全無事，唔知係因為啲手足淋水落粒彈度，定係因為我已經食慣咗催淚彈

Btw 其實琴晚好早就舉咗黑旗

仲有上環其實係預咗會開槍，預咗有人傷，但係元朗唔係，嗰班只係無辜返屋企嘅市民，我依家想搞元朗班牛屎佬多啲

要一齊做

真係唔好聽和理老點
仲話中銀要人
傻撚左

推，太多元朗post到而家對上環都仲係冇一個full picture

我幫你推

大推

大家醒下啦，唔好中元朗計，恩怨係支線任務黎架

權貴走狗

人呢

要主要對準政權，同時再收捨元朗班仆街

Up

推到仆街

推上環

仲有一樣野想補充 尋晚張超雄組左隊俾老人守護孩子隊 綠絲帶嘅 分好晒第一小隊至第十小隊 尋晚結果得兩個用途:1. 企係道德嘅喜瑪拉雅山鬧手足，叫啲後生返屋企 宣佈自己會幫後生搭子彈警棍2. 不停恐嚇宣稱防暴已經跑緊過黎(個陣8點)，要求所有上環至中聯辦嘅後生都即刻退守返遮打結果開戰個時一件呢啲撚屌都唔見:o)

重組推

我無野講？

冇忘記過港島朋友

防暴已經慣咗(難聽，但確實係)，

而家元朗係揭開咗個更大嘅問題，亦都更貼近民生，點解要“醒”？

上環義士絕對唔係condom

要推返上去

屌你老母仲有班黑警舉黑旗推前

(12pm更新版)
是日重點:

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對恐怖襲擊

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

針對721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

全部要有英文版

推呀！！！

屌你老母死黑警

focus落中上環對政府壓力大好多
始終黑警係政府官方嘅人
而黑社會唔係官方

兩邊都要focus
唔好唔記得中上環

推
明明咩都無做過但用咁離譜嘅武力
係撚咁射橡膠同催淚彈 dllm

推呀屌 元朗單重要 但係上環單野一撚野咁重要

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我推

政府新聞網
另外cctvb都有講
我尋晚都有開post講
但大部分人focus晒元朗

兩邊都要推
兩邊都有手足

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍
2. 元朗牛屎佬亂打普通市民，警黑合作
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權

光復香港，時代革命
醒喇香港人

你又無出過現埸去過前線架
我認為標題講緊事實

求下你地 唔好慣左開槍唔好麻木左

推！！

兩條戰線同推

你覺得 focus 咗成個月政府壓力有大過咩

支持兩邊都要 push

推
唔可以拋棄手足
要求記者查上環武力

不要忘記

食屎啦黑警

個個都睇元朗, 我明警黑一家親好多野寫
但上環班手足係我地應該關心架
仆街D講, 元朗打既係制坊
上環打既係我地手足啊

希望大家推返D上環POST上黎啦
唔好一面倒全部都係元朗啦好冇啊

有無文宣？

推返上中環義士啲po出黎

咁又係
依加政府成個爛仔咁
極無恥

中上環要被focus
唔好忘記港島

義士不是condom，聲討黑社會同時要追究黑警

想知上環果邊咩事
我去到金鐘 D人就話我地係夏愨道set防線等上環果班可以有路退返黎
後尾等左好耐都唔見人
同D fd行左去中環 就有人嗌夏愨道失守
D人開始話去元朗 入哂元朗之後
上環方向有狗逼緊過黎
我企係度完全唔知做緊乜 其他人已經散緊
都重未見上環果班退過黎

文宣！

兩邊都支持。元朗係for 淺藍同中立，上環係for 國際同清算。兩邊一齊行

有冇尋晚手足消息！

又唔好咁講 我唔覺得自己係condom仔

當時咁夜 相信好多位戰友已經休息 而今日早上又比元朗單野分散咗注意力姐

大家都難受㗎啦依家 互相體諒啦好嘛

其實兩邊係同一戰線黎⋯

我冇嘢講

光復香港時代革命香港建國

推啊
唔可以唔記得佢哋嘅付出

屌
好嬲

推
遊行先係我地主線任務
唔好俾其他野side track左

支持上環義士

上環義士冇人提

標題黨
Btw push爆

因為已經唔會有人信班狗講乜撚野，煲大元朗事件對日後更有利

推！！！！

上環發生咩事 金鐘果邊又話你地退返黎 但又唔見人

推 兩邊都是自己人

發夢見到守緊個時有用酒放火，只係燒垃圾 冇掟汽油彈

冇燒到任何人

係咪應該要宣傳埋中聯辦宣言呢

Sorry 狗唔係人 不過都冇燒到狗隻

上環呀

推主線

冇人唔記得

推推推

推 要比更多人知

接

兩邊都要推

幫手推.....

推爆

推 唔好俾上環單嘢沉底

推啦屌

上環好多煙影唔到 唔夠圖做文宣同make noise 不如集中煲大記者中槍先

推
光復香港 時代革命

我覺得冇咁多人留意係因為冇片/相
會唔會有多d 可以做多d 文宣

要2邊同時做 1個也不能少

推！唔好淨係講元朗

推啊 但好似仲未有片

推埋

你on9? 上環同元朗一鳩樣咁亂 你咁講係咪當元朗比人打嘅係condom 啲記者比人打到訓低曬啊

分兩條線同時進行

TEAR GAS當煙霧彈用, 又照鏡頭, 可以出的相都出左, 大家努力, 唔好只顧元朗

我地無離棄義士

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

推啦！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

2邊都推爆佢目標 政府 黑警 黑社會

正義不滅，義士不撤，推呀

con你老母咩 宜家邊個唔理上環班人呀
兩邊一齊理得唔得呀

推 兩邊都推 煲撚大佢

推佢老母

立場Live
反而TVB有
有冇多D片啊

絕對唔係condom仔
仲有好多人在乎！

食催淚彈退後10米，之後行返上20米，係咁loop，退後行前退後行前

嗰邊set好三條防線，僵持咗好耐，直到1125話一齊散先由上環行去中環搭地鐵

你個標題同啲分化撚有咩分別 見撚到都反感
明明已經2邊一齊推

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

唔可以忘記！

push push
大家唔好失焦呀

推 多謝你地義士

今日有friend話琴日元朗好危險，但港島就安全
好似完全唔知前面開左槍、有義士受重傷咁

推呀diu

推呀屌

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

根本政府同警狗一直都追究緊，con咩dom

警黑 我忍撚夠你

支持

推呀
兩邊都要推呀

推 對準重點！！

義士受我一拜

要一個整合post 要片
一打開fb全部都係元朗 無乜邊多個人知琴晚上環情況
因為琴晚我睇蘋果睇唔到黑警對人頭開槍
唔知幾多傷 唔知佢地幾濫權 唔知有幾多被拉
麻煩大家幫手整合 有幾多人有片麻煩幫手share

支持真香港人

屌你唔好漏埋臨時立法會啊

推！兩邊都要關注

幫手推有用post

屌 好嬲呀
講左好多次港島元朗兩個都好重要
點解成個熱門一個港島post都冇
同我推呀

推

我冇嘢講

推呀 唔好沉呀

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

Push!!!!!

Dllm

推 中上環至係重點

。

不分化 兩邊一齊推 對準Final Boss

推
上環關注唔可以停

推到爆

推啊

想知721開槍發生咩事
咁耐都冇片

琴日上環真係痴曬線，元朗係重要，但上環絕對唔可以冇左回事

上環啊屌

樓豬垃圾，分佢老母

講真
催淚彈、玩火、開槍
香港已經當日常，唔會有咩noise

但警黑合作打市民就真係夠晒noise

會印街招今日貼通街講番尋晚上環單野

推 唔好遺忘上環手足

推呀 上環重要

推!!!

上環啊!

推
義士情況點

緊急呼籲，請傳閱以下文宣戰略：

一、 視尋晚嘅白衫軍為恐佈分子，其所作所為乃恐襲
二、香港警察聯合恐怖分子破壞社會，其目的為轉移政府失誤嘅焦點
三、出師必有名，請將光復元朗行動易名全民反恐

不割蓆！

push!!

香港人cpu有限

中上環義士都需要幫手

上環好似好少料

冇放棄過佢地

同意

D po幾亂下, 我都慢慢撈緊上來

民間自衛隊

你地唔係condom！唔撚準將你地同d狗混為一談！

勿失焦！！！

推~!!!!!

推，一定要同佢清算

幫手推返啲上環post啦

推
上環同元朗都好撚緊要

記得講多d警犬隻對攞遮既示威者開佐幾十槍，但對攞鐵通既黑社會連警棍都無用過先用元朗警犬任恐怖分子走單野做引旨，吸引中立睇，再攞示威者比人射佐幾十槍，中灑煙霧彈，比警棍狂打對比，特顯佢地使用武力既不平衡，會有渲染力d

經過琴晚，前線義士做幾過份既嘢我都可以接受

兩邊都咁大單
我就黎心臟負荷唔到

推真係cls

Dislike標題 但同意上環事件都要一齊推

中彈義士而家點

光復香港！時代革命！

12號都係開左十幾槍咋

文宣三件事
1. 上環警犬濫用暴力，無預警瞄頭開槍
2. 元朗警黑合作籌劃恐襲，無差别攻擊市民
3. 噴黑中聯辦國徽，光復香港，時代革命

醒喇香港人

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

元朗係緊要 但係上環都不能忽視呀！推爆佢

全世界焦點返返去金鍾中環到！元朗支線嚟㗎咋

推！！做文宣！！！

依單緊要過元朗

除左上環義士保衛戰之外，最緊要係強調義士所為對中共既不信任，所有人要分享上環既事就順便將今場運動升級到雙普選/港獨（唔知你地點文宣啦，但始終依刻上港獨仲未夠入屋）

光復香港 時代革命

冇嘅 咪又係野區啲哥布林 係冇預警之下就向我地放遠程魔法咁囉

有啲手足走避不及 咪比佢射中

推！！！！！

推
要整合上環開槍嘅timeline同所有事再推post

義士唔係condom! 兩邊一齊推！
而家係警黑合作先搞到香港咁亂！
屌佢老母

推 先主線!!唔好被分散!!!

推啊 好撚擔心

推呀
求昨天片圖大整合

元朗班仆街之後再清算啦

女聲：我真係好—撚—嬲—啊！！！！（哽咽）

怒推

有冇update

Push push push

無辨法 佢地真係lesser evil嚟

推，要片

推 中環呢件事唔可以就咁無視咗

我冇野講

Keep attention

Lm

上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
黑警用催淚彈直射向記者
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
有重覆既sorry 想多d人睇到上環片ja#kill##kill##kill#＿

我屌你老母

仆街死啦

推翻上環po去熱門！

推 我冇嘢講

推啦香港人！！！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

二邊一齊推

唔好俾人分化
政府搞元朗目的係甘
要義士失士氣 轉移市民目光

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

兩邊都要推，追究黑警開槍責任

Pushhh

上環義士
We are here!

😐

兩邊都要一齊推

上環重要
但元朗都重要

正如勇武同和理非缺一不可

上環是勇武
元朗是和理非

明個道理就知點樣可拿到最大成果

大家多多想想

唔好麻木啊香港人

Push ahh 唔好中計呀 兩件事都重要呀

無人忘記

支持義士

知道上環有人開槍，有人中槍
而家成個社會都因為元朗單嘢而起鬨
諗唔到咩原因唔充分利用

冇人當過任何一位義士係Condom，
唔好咁講嘢啦，對件事又冇幫助

推呀 我兩邊都睇

無人當佢地係condom架

推爆佢

冇人唔記得上環既兄弟
只係而家元朗件事明顯迴響仲大姐 keep住推下post remind大家就ok
唔使講到變左condom

無人唔想幫你推，只係太傷心

一定要煲大！全部主力推上環！黑吃黑既淨係觀放得喇，唔洗用力推

推，咪比義士做condom

推1

屌 全部谷講緊元朗

我無嘢講

元朗係重要 但琴晚上環都好大件事
推返上環單野上熱門呀

推,登報講36槍

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

無咩新聞

爆片又少

甚至圖都無張 好難spin

時代革命

推撚爆！！！！

屌佢老母 728一撚定 一撚定再上街

要推

但無片我想推都推唔到
有無前線嘅人update下琴日情況

push 呀

推到黑警死全家

做得前線預左做condom, 你應為被犬捉左既你有免罪可能？就算香港人成功奪權，咪一樣要坐來做到人人平等，想做英雄你會唔會想多左

我要推上環呀fb勁少勁少po講上環呀

推返上熱門

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落

推
尋晚已經開緊POST宣傳雙戰線同樣重要
但係今日睇就算主流媒體都係屯門多過721

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

對唔住比元朗激嬲左
即做刻做返文宣

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

幫手推推唔該曬

而家大家對琴晚上環發生既事所知極少
冇圖冇片冇資料
希望快啲有整合

又唔係第一次開槍
佔路都會佔到麻目啦
前線唔be water有乜計
唔好開咁多post 好煩

想推但係個標題可唔可以好啲？

P

每人推返十次上中環po先！！！！

黑警死全家

推!!!!

推啊dllm
咪撚再講达狗

推上環開槍事件

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

唔可以再去室外
室外唔夠班狗玩

推呀 光復香港 時代革命

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑鳩林妖

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選

推返上環

五大訴求!
光復香港 時代革命!

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

推！
反黑係要，但唔好唔理上環！唔好同我講民意係乜乜乜，民意係靠大家帶出嚟

fuck u poop

光復革命 香港獨立 ！

Push!

唔可以俾上環義士做condom仔！！推呀！！

5大訴求

推
上環同行者我愛你地

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

唔可以放過d狗

光復香港321